{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 댕댕이애견가족펜션블랙 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインまたはチェックアウト時間に関する案内はありません。 ただし、未成年者や同性の場合、当該ペンションに入室できず、予約金額の払い戻しもできません。 客室の予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過で入室不可の場合でも払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 入室時のご案内はございません。 ご予約の際の特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 プールについての案内が与えられます。 プールは室内に位置し、愛犬専用と大人専用が区分されています。 プール期間は6月10日から10月末まで運営され、水着とラッシュガードを着ると無料で利用できます。 ペンションではワンちゃん1匹を同伴でき、2匹以上の場合は追加料金が発生します。 愛犬同伴の全客室には愛犬運動場が設けられており、プールもご利用いただけます。 農協まで車で11分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、宿泊ができない場合の対応はありますか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合、宿泊ができず、予約金額の払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約金額と客室の予約状況について教えてください。",
            "answer": "客室の予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。最大人数超過で入室不可の場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での飲食物や調理について教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室予約特典として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ご予約の際の特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールについて詳細を教えてください。",
            "answer": "プールは室内に位置し、愛犬専用と大人専用が区分されています。プール期間は6月10日から10月末まで運営され、水着とラッシュガードを着ると無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴について教えてください。",
            "answer": "ペンションではワンちゃん1匹を同伴でき、2匹以上の場合は追加料金が発生します。愛犬同伴の全客室には愛犬運動場が設けられており、プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの施設までの距離を教えてください。",
            "answer": "農協まで車で11分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 552
    }
}